# ยอดค้นหาบนพุ่งขึ้นในช่วงทดสอบส่วนใหญ่หาตัวละครOverwatch Pornhub Tracer #
เกมล่าสุดจากค่ายเปิดทดสอบแบบไปเมื่อวันที่ที่ผ่านมาโดยนอกจากตัวเกมจะได้รับความสนใจอย่างล้นหลามแล้วเว็บไซต์ภาพยนตร์ผู้ใหญ่ได้เปิดเผยว่าด้วยยอดค้นหาที่เกี่ยวกับเกมได้พุ่งสูงถึงในวันเปิดทดสอบด้วยเช่นกันแน่นอนว่าตัวละครที่ได้รับความสนใจที่สุดคงหนีไม่พ้นตัวละครผู้หญิงทั้งตัวโดย
ได้รับความสนใจเหนือชนิดนำโด่งไม่น่าแปลกใจซึ่งระบุด้วยว่ายอดการค้นหานี้พุ่งสูงทั้งในยุโรปเอเชียและอเมริกาใต้ทั้งนี้วิดีโอบนส่วนใหญ่ยังคงเป็นวิดีโอเกี่ยวกับโมเดลของตัวละครเท่านั้นที่มาภาพจาก
Overwatch Blizzard Open Beta Pornhub Overwatch Tracer Widowmaker Pornhub Pornhub Venture Beat Blizzard 